返港投區選「機票錢換香港未來好抵」

返港投區選「機票錢換香港未來好抵」

Wingo認為反送中運動令港人覺醒，甚至外地港人也更團結。

歷時逾四個月的抗暴運動，港人醒覺，團結了全球居旅海外的港人。有香港移民表示，未來會繼續聲援香港人，包括登報、寫信、聯署等引起國際關注，下月亦將回港投票區議會選舉：「用幾千蚊機票，投票香港未來4年，抵呀」！

相關新聞：泛民四人公民抗命承接遊行

龍華琛表示下月區選會返港投票。

民情洶湧 淺藍都覺有問題

香港由今年6月起幾乎每周都有遊行集會，龍華琛剛巧由溫哥華回港工作時，參與6.12反送中大遊行。親歷雨傘革命和百萬人上街反送中的他表示，百萬人上街全因政府漠視民意，堅持硬推惡法，引發更大民怨，「民情今次洶湧，坊間唔接受（惡法），中間沉默、淺藍都覺得有問題」。今次運動以年輕人為主，提出「冇大台，不割席，不分化，兄弟爬山，各自努力」。惟警方故意在執行職務中隱藏警員編號和不出示委任證，令人無法追究和調查警員濫權問題，「警方今次（奸）謀在冇警員編號」。

反送中運動遍地開花，惟不時引發藍黃之間的紛爭，「你話點樣修補？呢個似係文革批鬥緊，人民內鬥，人民鬥得越勁，最高床暖枕咪係政府囉」。他形容，林鄭月娥比梁振英管治年代是更壞時代，「啲人話梁振英係狼，但林鄭係毒」，料香港環境未來更惡劣，言論自由更多限制。他已決定下月區議會和明年立法會選舉都會返港投票，「用幾千蚊機票，投票香港未來4年，抵呀」。

另一名早於1995年移民加拿大的Wingo表示，曾一度回港工作，在經歷雨傘革命後對香港感失望，及後按原定計劃在兒子升中前回溫哥華定居，「移民原因係同政治無關，主要係唔想個仔咁辛苦考（升中）試，亦都唔想佢讀國教，（課程）有啲嘢係偏頗」。

見證過曾蔭權和梁振英的管治年代，Wingo對香港越來越失望，「2000年返去覺得好似冇乜嘢，08（北京）奧運係中港關係最好，仲諗香港政府係咪會畀97前港英政府更加好呢？（𠵱家）睇返政府我覺得好似同人民越嚟越遠，唔聽人民講，除咗失望，我都唔知可以講咩」。他認為，今次運動令港人越來越團結，且團結了居旅海外港人在外地登報、寫信、聯署等引起國際輿論，「希望今次會成功，有啲嘢可以扭轉」。

■記者張文鈴

上一則
上一則
聯邦大選明舉行 加國港移民投票抗中共

下一則
下一則
中共勢力滲透 圖影響大選

泛民四人公民抗命承接遊行
重慶大廈商戶：企群眾那邊
真‧Connect 本地南亞人港共鳴
千人祈禱 向國際發SOS訊號
康文署一度打壓尖沙嘴警暴展
美人權組織頒獎表揚民陣
美議員去信蘋果 促HKMap再上架
92%港大校友促林鄭辭校監
吳靄儀：佢點有資格管治香港
段崇智為中大生發聲 689譏「縮骨為甩身」
港逆權藝術家遭澳門拒入境
惡煞伏擊英華生家長：旨在恐嚇滅聲
軍營增CCTV 浸大生憂侵私隱
內地漢太子站插國旗 刀嚇市民
金管局：周末僅85％櫃員機服務
促大叔刪相 青年遭圍毆反被捕
醉漢撕連儂牆文宣遭私了
林鄭包庇警察「唔會特登暴力」
政府探完口風 稱不推記者發牌
中產轟新措施托市 促針對炒賣
大埔泛民誓師 踢走送中派
「副手」挑大樑：選民意志不容DQ
陳同佳案 台：港府別具用心
台校園增監視器 防陸生毀連儂牆
聯邦大選明舉行加國港移民 投票抗中共
中共勢力滲透 圖影響大選
派今日遊行傳單 遇雙程漢施襲青年遭劏肚溢腸

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

買張機票送屋企個班廢老出去

假地址？